阿仙奴應該輸梗

第四

Binc

垃圾 雲加

唔撚出我 抵輸啦

阿迷呢

雲加又嬴